[Switch/PS4] 真女神轉生III Nocturne HD Remaster 討論區 2

Q&A

Q：同女神異聞錄/Persona有咩關係？
A：真女神轉生/SMT係正傳
女神異聞錄係外傳
不過外傳出名過正傳

Q：使唔使玩過前作先
A：唔洗 獨立故事

Q：DLC分別咩黎？
A：Maniacs Pack ：多個深界迷宮+新劇情+但丁
小少爺的仁慈：刷EXP
主人的期待：刷錢

Q：禍魂洗唔洗買
A：要 見到就買晒佢 唔同特性打唔同boss
儲齊拎最強技

Q：鬥牛士好難打
A：裝一二三+buff debuff+防衝擊仲魔

攻略：

日文

關於刪減內容(少少長)：

同場加映
真女神轉生V (Switch) 2021年全球同步發售

一入~

日文攻略建議睇呢個

appmedia 呢d垃圾企業攻略網資料唔齊廣告多 重要長期霸住google頭幾頁

sor
我都係一search 就睇到先po

重有呢d
Game8 altema gamy GameWith gamerch 見到都盡量唔好click

有興趣可以google > 企業 ゲーム攻略
你會見到呢堆攻略網個名一早臭晒

逆剝咁廢既之後仲有無出場？

hard同normal個結局會唔同㗎？

dlc爆機 用無印開三週目都召到魔人 別西卜 梅丹佐

有冇人唔買dlc 100%全書

逆剝?

奸果個似人

有冇人係十幾年前打唔贏
而家remaster玩番？
當年我係打唔贏吹笛個魔人無心機打落去

利申 而家買齊dlc 打easy

easy 會唔會冇腦亂打都贏？

用腳打都嬴

我二週目開始醫院招多兩隻仲魔

夠直衝完鬥技場三戰 再招昆沙門天 繼續掃落去

夠錢就招梅丹佐 別西卜 濕婆

關於創世

買埋dlc鳩衝上99lv就咁攻擊auto就完場

係
Exp同錢太多
遇敵少

二周係唔係要重頭儲過禍魂同埋錢唔會繼承？
係我就直接打一次亞瑪拉end算

得惡魔全書繼承

100%召喚會半價

打晒墓標二週目再去墓標可以拎多一個icon (行動+1)

問 第一次玩
升到18lv 主角點加曬魔 淨用不知火
係咪好不智
打唔win三連戰
有無建議升咩禍魂撥返正

三連戰係打thor嗰場?
防火
防衝擊
防物理

過左

我見唔到鬥牛士，佢會喺邊度出現？我已經打贏左托爾，但都未見到鬥牛士

有冇買DLC?

想問東京議事廳果八個像點樣知係揀邊隻？
睇左攻略都唔明

我買咗兩個，一個小少爺的仁慈，一個但丁dlc

一開波有冇揀dlc mode?

冇呀

倒影得個台，冇個人像，唔明顯的

我就係見個個都有影
原來要睇埋個像
後尾錯得多佢會俾多次機會我估就撞中左

有無點point 教學？運係咪要點？

速 魔 力
40速打easy都會俾人先制

謝

25力量先
可以開深界3F其中一邊所有門，同軍營B1F拎禍魂

恭喜你可以重玩

最驚easy易到無晒樂趣 normal又卡到無晒心機

之前p4g都係咁

速=力

中期開始全神貫注+破邪光彈

可以溶冇物理耐性boss

之後鋼爪換破邪光彈

最高魔彈換鋼爪

我只係想睇劇情
平時真係auto攻擊就完場
到打阿瑪拉線end先會轉玩hard試下打boss

Easy實在太易
易到pkm劍盾咁

normal唔會卡
最後大佬 (非深界END) 主角400血已經輕鬆贏

請問同一款仲魔可唔可以持有多過一隻？

唔得

唔得 有勁招記得登錄左先好合體

有無wiki睇每隻魔學到咩招
隻隻都升哂練哂招好哂時間下

呢個直頭click技能名，會列晒乜嘢惡魔唔靠繼承都識/可以學識

原來大僧正d招無得繼承

果堆骷髏骨見到好唔開胃
用緊最勁果隻大天使 彈丁 吉祥物黑面神霜精

吸血(冥想同名)同常世祈禱有得繼承

merciful 難度都好癲(易)下
一開始三隻鬼仔，隻妖精可以一拳一隻，已經覺得唔對路
全部怪逃走 (其實都冇乜encounter)
按實三角形係咁飛劇情
好似玩緊跑online咁
level12去到鬥牛士
唔使buff/debuff，用auto直接打死，冇miss過

玩easy 一定要用遇敵率up果招架
如果唔係行到佛誕都未打到一場

打左3次別西卜終於過到

深界啲墓碑點先可以打？

亞瑪拉深界第二層拎左月輪鎖匙之後去番第一層鎖住左果對銀色門拎個道具先可以打

千晶：你敢違抗擁有巴力的我嗎

第二深界B3F最右通道有隱藏門，落去拎鎖匙
返第一深界，左邊開門拎道具

拎到
Thanks 2位巴打

魔王之號令，日版配音：巴拉～！

邪教館條友好正

Sega to Release More in Back Catalog of Atlus Games as Remasters and Remakes Thanks to Persona 4 Golden Steam Success

快啲出 再唔出等破產咩

爆points

真1真2 remake

D仲魔轉新技係隨機?
初期隻皮希克升升下技比佢洗走左招電

係 好白痴
要得閒就登錄仲魔save低廢事洗走靚技

換技有2種可能，一種係同一招直接升級(連結表1)，另一種係skill change (連結表2)

skill change會係同rank隨機換一招
如果係黃色技能，就升1個rank再隨機換一招

話時話如果鍾意打深界
可能會鍾意玩女神轉生IF (阿基拉篇)

攻略果度寫 揀左個選擇就確認X結局
係揀完即刻結局定係都要打到尾後面仲有好長咁...

大僧正用到final塔都係用佢

仲唔使驚會死(笑

不過同真3個system係2件事...

講開幾鍾意真3個press turn system
好公平 又多左進攻防守方法

我細個唔肯死，死就load save
到爆機主角都無guardian

真女III 都開倒新POST, 好感動

SMT係咁，所以打曬六個結局心血少啲都做唔到

o係モト劇場面前公平得啖笑...

白金睇晒六個結局就得，唔駛用同一個save爆6次
惡魔END要睇埋字幕，唔係解唔到

merfiful 乜都唔打(魔人唔打，四鬼唔打，倉庫番唔玩) ，逢怪逃走一轉6個鐘
公園reload再衝2個鐘多少少
議事堂冰川前再衝1個鐘多少少

冥想吸HP+MP好屈

我喺阿瑪拉通路2 b1f卡住咗個唔到
三條路無論我點行都有隻鬼火出嚟閂我道門

依家玩到lv30 但啲仲魔都仲係好廢

想請教下初期有無邊隻仲魔好用

同埋如果我隻人仔玩物理路線 啲魔法禍魂係咪唔升都得

(記憶係咁)

早期可以善用精靈合體
兩隻同種族嘅惡魔合體可以變精靈，組合如下：
火精フレイミーズ：聖獣 + 聖獣 ／ 大天使 + 大天使
水精アクアンズ：妖魔 + 妖魔 ／ 龍王 + 龍王 ／ 鬼女 + 鬼女
風精エアロス：妖精 + 妖精 ／ 天使 + 天使 ／ 魔獣 + 魔獣 ／妖獣 + 妖獣
土精アーシーズ：堕天使 + 堕天使 ／ 地霊 + 地霊 ／妖鬼 + 妖鬼 ／ 夜魔 + 夜魔

拎齊四隻精靈之後，就可以按圖將你手上嘅惡魔升(降)級
(部分種族冇得變精靈/升降級)

唔用腦嘅方法就係
1. save
2. 開惡魔全書召喚晒四隻精靈
3. 望下邊個組合合到勁野
4. load save，合果隻

靜天之前傷害無效

即係咩意思

個升/降級係指數字等級定種族都有分等級？

降級有咩用

地圖上踩地雷唔扣血咋

用地靈做例子，隻game有呢幾款地靈
ゴグマゴグ55
ティターン49
サルタヒコ35
スダマ13
カハク5
コダマ3
拎等級13隻スダマ同土精合體，就會比隻35級サルタヒコ你(升一級)

降級：儲齊惡魔全書 / 搵低級惡魔儲技做素材時有用

早期惡魔四屬性攻擊/加減攻/防/命中迴避 buff/debuff同團補已經夠用

用石換果d咩荒魄幸魄奇魄有咩用

死啦 揀咗千晶

狗衝亞瑪拉end幫到你

想問下有冇正體中文? 定係得日文?

有正體中文

打咗2個鐘深界第二劫，望見家鄉時俾永眠KO，爽呀

爽到喊

魂魄係特殊合體
惡魔同魂魄合體，會比返同一隻惡魔你，但學到魂魄d技同加能力值(力魔體速運)
將鍾意用嘅技合落魂魄度，做範本送技能比新怪好方便 (四隻精靈可以合晒四款魂魄)
我自己最鍾意嘅魂魄技係 貫通(深界買惡魔先學到) + 全體攻擊 + 會心

有心機嘅話可以睇d日文攻略網站
有教人點合d 痴線魂魄 (物理吸收 + 四屬性吸收)

即係點衝

其實點樣最有效率攞哂6個結局？唔係真係由頭到尾打6次呀

打到邊?
入塔前都可以入深界end

有冇網有100%惡魔全書攻略

剛剛打完召喚緣既神

大部分變身系惡魔靠變異拎，逐隻帶出去升級變身

打晒所有魔人，儲夠死兆石，按合體條件整

特殊合體：兩隻擬人要解深界四層event拎土鈴先合到

連結次序同你本惡魔全書個次序相同，對一次逐隻埋尾

善用候補同逆引檢索

求問深界3果度門點開
佢話要闇的惡魔

5層四隻指定惡魔
95級果隻蒼蠅王
98級果隻大天使
黑色雪人
遊戲一開始果隻妖精 (合過體都ok)

呢個係深界5

佢要深界3 嗰個咩光暗門

睇種族名一覧

按升爆嘅禍魂數目影響主角title
主角屬於dark/neutral/light嘅時候就可以開力/運/魔果三度門買惡魔

想問下隊伍唔帶仲魔
只用主角一個
戰鬥完後exp會唔會加多d?thx

而家先知係咁樣開
原來自己稱號叫混沌王
個朵咁撚型唔行normal end真係無揀錯

爆機
正game 10/10
等有機會steam版再玩過
期待真女神V

仆街 連皮克西都合埋走

你唔係應該玩過啦咩 ching 好勁咁快爆

SMT3 個feel 正過SMT4F 多多聲

80個鐘normal爆機
唔算快啦

咩ending?

如果想刷混沌王稱號，但又唔想要升級某d 技能，係咪直接唔學，聽d 巴打講技能冇咗學唔番， 咁咪好蝕

深界end

掉返轉升級洗/學唔到技能先蝕
升100次 level 都唔夠洗

玩緊3DS版Soulhackers
normal難度比真3 hard仲要難少少

SOULHACKERS已經係易玩左,你玩返惡魔召喚師,去到中華街屌出聲...

你哋喺深界買嗰啲仲魔會唔會拎去合成？

我暫時買咗兩隻，啲技好似好齊全好功能型唔敢亂咁拎去合但係又成日長期霸住兩個位

唔拎去配種點樣隻隻有勁招

有登錄怕咩合 隨時叫返出黎都得啦

會出patch fix跌frame等問題

有咩招一定要留？

喺涉谷撞到擬人做敵人，成日打都未打就走佬，好彩有次我行先，問佢仲魔又聽唔明我講野

其實打擬人有無用架

池袋先啱

冇
要好後先拎到擬人做仲魔

隻 Deep Strange Journey 路西法任務果4個大佬好撚難打
轉 Easy 刨攻略出晒汗先打得贏

應該就黎爆機
隻 game 開頭到中段係幾好兀
但係去到尾段D迷宮同遇敵機率根本消磨緊人既意志
唔係難 係麻煩同無聊

拎左最後粒禍魂會爽啲
有時周圍搵野會較merciful
貪佢遇敵機率超低

cls 唔夠stat 去開深界門 我點哂力體

我嗰陣係刷到夠為止
最後主角已經over晒level打主線

你地會唔會去合個d魔人？ 死兆石會唔會唔夠？ 岩岩打完隻渣電單車魔人見佢幾型想合下

會
大僧正好用
死兆石 深界好多位有得拎

一周目夠死兆石合齊全魔人

3重制 點?

有配音係咪唔會訓著?

大僧正+吹號者好用
其他唔合冇損失

睇劇情唔會
邪教館合成同升仲魔瞓左幾次

中文補返葛葉DLC

一早咁咪幾好

等佢出左先買

一早咁就少一大堆人買但丁

真係唔屌唔鬆化

一早買左但丁dklm

想轉玩葛葉要重新玩過？

屌

屌啊 嗰陣又要一開始買咗dlc 先可以玩
依家又出埋葛葉

咁姐係正體中文=有齊原版+Chronicle+Maniac

點都要重新玩過
冇得一個周目拎晒2個角

咁咪幾好, 終於可以入手.

當年係差雷道版無玩過

咁姐係葛葉同但丁可唔可以同時有？ btw 屌你我就黎爆機先出

如果又要錢就

9成唔得,因為其實戲份一樣...

有人用過老金開過睇，葛葉同但丁文件入面編號一樣
所以就算用老金都唔可以同時用

有冇人玩PS4版試過傳送嗰時飛畫面就黑畫面死game？我中咗幾次

每次飛之前一定要save

而家199可以入手了

邊到減價？

好景

屌。。。同但丁玩完追逐戰之後去個樹洞同個蒙面女人對話緊果陣彈GAME
又要重新打過

我都試過呀屌
仲要係深界第一二三層都係咁
一播片就出事
到深界尾 要menu save load
重開game先睇片

重有無巴打玩緊，我打到深界第三層覺得好嘔心要停一停，可能係個氣氛太壓抑

我想問深界係咪要買dlc？

係

前幾日爆完 深界end 我覺得還好啦 佢隻game又冇死老豆死老母死朋友 我反而覺得深界d地圖好煩 我試過幾次行左一粒鐘開晒地圖根住死左又要重新黎過

仲玩緊玩得好慢，練lv刷合成好辛苦，成個故仔都好壓抑好孤獨

我玩深界極限係行一個鐘，過唔到既話都係睇攻略就算，重要我係刷埋lv,真係純享受遊戲而唔係挑戰難度
你地有無玩埋手機個隻dx2,我見好似無咩人玩咁

冇 不嬲唔玩手機game

深界唔睇攻略會卡關到2046

手機個隻同平時d game 同一玩法，都係行迷宮加育成，又有故事睇，我覺得係誠意之作

合愛麗絲要瘋狂課金 不了

無
但因為真3走去用模擬器打返 Soulhackers, Deep Strange Journey, Q 同 Q2

唔係合，係課金抽

頂唔順成日遇敵，好煩

龜速玩緊，因為PS2三個版本全部爆過2週目，冇乜心機再砌啲勁仲魔
等出咗雷道DLC會多返人玩啩

有個技能可以避免遇低Lv敵人，放隻仲魔去後排好方便

砌仲魔好痛苦

呢個系列從來都係玩合成

終於打埋最後個迷宮爆機 沙漠 End
買左 DLC 都冇點打過 遲下先打再諗白金

想問一分活泉+三分活泉係同一隻野度會唔會變左四分活泉?

好似會

可以，不過hp上限999，其實淨係用一個已經足夠

你地覺主角得邊8個技係必修？

貫通（深界end 其他end好似冇得學？）儲力 至高魔彈 地母 根住就最勁個粒禍魂d反射 不屈我覺得幾有用 但又未到必學 三分血泉血未夠999之前必學 升lv升爆完之後可以洗走佢
基本上我玩到中後期次次打boss我都係頭兩回合放兩個女巫+儲力+物理技 放完女巫之後上物理buff

其實會心剩係加普通攻擊爆擊率定連物理技能都會加？

1/技唔洗學火水電風精神無效果D?
2/儲力係5mp果招？要用mp果d物攻技都有效？or只限普通攻擊有用？
3/洗唔洗學攻擊魔法？

1/無效 吸收嗰啲開頭就有用，最後粒禍魂防禦相性係萬能屬性以外無效，你拎咗就自然會掉晒啲防禦技能，其實連反射都冇必要學，慳返啲位好過，如果鍾意就學物理反射一個就夠
2/係，日文叫氣合，中文譯做全神貫注，全部物攻有效(物攻係扣HP唔係用MP)
3/最後買到嗰粒禍魂有招至高之魔彈，扣17%血出，萬能屬性，已經夠你一招走天涯

隻game後期 全神貫注+至高之魔彈 完場

要有埋貫通，全隊冇人識貫通打路西法都幾開心吓

仆街旦丁追逐戰痴撚線架，我唔打深界啦

如果選玩雷道線係咪無？🤔

一樣
只係轉左角色

未打到
即係會點？
深界二層都打到暈暈地

你打到第三層就知道
好耐無試過打機打到勁緊張，明明係回合制rpg黎，上一次打到手心出汗個陣已經係玩dark soul

我等緊出雷道dlc重玩

其實唔係真係咁難，不過要知邊啲位可以fake到佢

玩完P5R過黎會睇到時代眼淚
合成D技無得查

千晶見牛頭天王之前已經冇左
當比魔物食左啦
新田勇真係冇好感
而家算好架喇 你諗下當年冇MERCIFUL真係算lv升到痴呆

終於打爆機啦我，但係都係無玩到深界，玩到後期我都唔識分到底個迷宮係難定係煩，玩merciful 都玩到想嘔，真係想像唔到hard 係點

成隻 game 絕對係煩多過難

到依家都仲未買, 見好似用唔到但丁
操作同先前電話個隻係咪都一樣?
有排行佢個迷宮行到驚

其實唔難

我未買呀, 以前淨係玩過電話個隻
玩到上高層成日都中伏

依家我都心思思想買返SWITCH版

慳返d位都唔知學咩技 學d反射技可以保主角不死 地母我學完基本都冇用過咁滯 學你話齋一招魔彈走天涯

升夠高級+開技就可以完美避過晒d怪 我後面就係咁過 不過如果你完全唔睇攻略確實係會行到好燥 btw 最勁隻boss好似剩係得深界end先有得打

我刷到99lv 重要睇住攻略黎後，不過係後期
深界我頂唔順但丁追逐戰棄左，又想快快手打爆佢打2077,點知中左伏，而家都唔知玩咩好

我之前以為佢地兩個會加入
千晶改左名做芳澤堇、勇改左做阿西姆
玩到中段發覺仆街中伏

咁有創意

痴根，打完last boss出工作人員名單黎彈game

個雷道PATCH係限時免費

一次過出埋更新啦，屌佢成日死game

請問同P5r 比邊隻好玩D~~~?
我好鐘意P5r

你鍾意p5r日常就未必啱玩
鍾意合仲魔同回合rpg就可以試下

本身隻GAME係好好玩,不過始終廿年前嘅GAME,唔USER FRIENDLY

同埋故事一D都唔歡樂,唔係個個頂得順

真女神3好正
氣氛 戰鬥 都好好
戰鬥好有挑戰性 比Persona 難
真係要諗過度過 砌好1 team先去打boss

同P5R完全唔同
日常溝女vs遇神殺神 遇佛殺佛

故黎講 真女神係講滅世創世
唔會有校園生活感
更加無王道感動友情
唔係P5咁易入口 舊作無果種華麗演出

你係孤獨嘅 群魔亂舞
你仲要背負世界嘅命運
有大量神秘學色彩
你要確定啱自己口味先

如果戰鬥
真女神3會更加好玩
因為Persona實在太過易

只要打中敵人有耐性嘅屬性 （耐/吸/反）
或打空氣
會消耗雙倍行動成本
亂玩就仲魔罰企到完場

唔係Persona果種任你試晒唔同屬性
最多打唔痛咁輕鬆

想問真3有無季票，定要每個都買？

咁不如玩3DS隻Persona Q2，有模擬器
完整故事，你可以當有4個palace+最終迷宮
成堆P3/P4/P5角色互相交流，唯獨係無芳澤 (P5R前出的game)

反而之前p4g玩唔落 好快棄左
真女3就玩到停唔到 鍾意呢種世界觀多啲

有幾個DLC

1. Maniac Pack (深界+但丁) $69hkd
2. Chronicle Pack(深界+雷道) 限時免費
3.小少爺的仁慈 (刷Exp關)$29hkd
4.主人的期待(刷$關)$29hkd

唔想洗多啲錢 又想玩到深界嘅劇情 就要12/24-1/6 download 雷道DLC
但丁同雷道分別只係角色模組唔同
Stat 劇情係一樣

其實我都係超級中意P5R，跟住想試下原生既真女神3
但個系統太煩我斷下斷下咁玩easy爆機
故事去到最尾幾條友互片幾正，但打完last boss彈工作人員名單同我彈GAME真係屌佢老母
但個人會中意P5R多好多

睇人口味
我2隻都鍾意
真女神3 時代的眼淚
希望真女V好好睇睇

錢同經o個個dlc,老實開merciful都差唔多,慳返d錢好過

話時話有冇人真係咁好心機打晒啲墳墓

我 反正深淵end順便打埋

拎咗多一次行動係咪好爽

一人team 主角兩回行動 裝全無效禍魂 體驗做boss虐菜快感

更新
邪教館 合體有得揀技

中文版更新咗都冇

由頭到尾都唔知勇係度做乜鳩

記得DOWNLOAD 限時免費DLC

（期間：2020年12月24日～2021年1月6日為止）

Atlus 減價啵

我係switch版用咭，仲搵緊點download dlc

去隻game eshop page度down

又要重新玩過

姐係唔洗chok 技咁好？

switch 版有冇

有

始終唔係咁鐘意TAKE SIDE (結局劇透):

有無人下載到switch版dlc？我喺隻game個menu裏面「新增內容」又load唔到。去nintendo eshop又搵唔到。會唔會要中文版eshop先得？

正體中文版
係香港eshop down到

終於搞掂！原來我個account本身設定左美國地區eshop

冇實力但而又沉迷上網既廢青咁囉

佢前期佑子控
後期好似唔記得咗有呢個人咁

咁講真, 係末日環境得返自己既話性格大變都唔奇...

末日又匿埋係個網入邊
搞到中二病

btw其實本體係頂帽

洗版新dlc係咪合體有得揀技？

Thx

隻game借左比fd
等其他巴打證實

Help
我之前比錢dl左旦丁
現在想dl埋雷道

但點解搵唔到個dlc?
標題畫畫無chronicle pack比我玩？

錯link

Thx

即又要等？😅

鳩估
條友跟咗主角去醫院，醫院有結界入面全部人都會冇事

アトラス
プロデューサー
髙田慎二郎
代表作：グローランサーシリーズ，デビルサバイバーシリーズ，「幻影異聞録♯FE」

＜質問4＞2021年に向けての抱負、また4Gamer読者に向けてのメッセージをお願いします。

2021年も楽しいゲームを発売するだけでなく、何か新作発表もできればと思っていますので、これからもアトラスを応援お願いします。

呢個應該係正解

唔係跟主角入醫院
玩深界有講聖究竟係咩人黎

Port返啲惡魔倖存者舊作同出3

惡魔倖存者3

刪咗蓄力，有同冇差幾多？

x2.5攻
冇咁爽 同打得耐啲

#FE都敢叫做代表作

隻game唔係 真女神X火紋 既話都尚可接受
但再加上河蟹同 其他atlus game比都係差少少
搞到爆死

「更新內容Ver.1.03」已於今日開始發布。本次更新針對提升系統方面的新增、改善功能、各方面之調整以及提升在某些特定狀況下的執行穩定性。

「更新內容Ver.1.03」的詳細內容如下：

■修正錯誤
・修正在特定情況下獎盃無法解鎖的錯誤。
・修正為戰鬥中使用自動戰鬥時，普通攻擊的動作可以高速行動。
・修正其他部分錯誤。

■新增功能
・在設施「邪教館」中顯示合體結果時，新增了重組技能功能以及繼承技能功能。

■改善功能
・改善在各設施、狀態畫面、禍魂畫面、儲存/讀取畫面中的按鈕反應時間。
・調整了DLC「主人的期待」、「小少爺的仁慈」中的遊戲平衡。

正

我想問下依家switch版買齊DLC係咪等於日文版冇刪減任何內容？
同埋switch版有冇lag機彈game之類問題？

1. Yes
2.更新前有 更新後冇試唔知
記得勤save

咁少save point 一死左就成part 左無左

Nocturne 出名難
同埋以前啲game懲罰幾重下
玩深界真係好嘔心

玩自己
我岩岩先開始玩 玩到離開左醫院
去到下一張圖 先發現原來我行少左個地底 無見到個save point

岩岩轉左super easy mode

嫌佢easy mode太easy
又多經又多錢 冇晒挑戰性

佢個easy mode 又真係太easy
但normal 好似平時啲hard mode 咁

玩真女神唔同Persona

Persona 係咁打弱點攻擊防守補血基本上就爆到機

真女神要玩buff自己nerf敵人
好多技係加攻/防/迴避之類 減對面同樣嘅野
每次遇敵都要做左先
仲要裝啱禍輪 砌啱隊
如果唔係就收皮

點解咁難收仲魔既
比錢佢又唔得 唔比又得

要拎貴重野就打鳩佢算

又魔石又錢 好貪心

我只係會比錢
道具不了

用特技收好似輕鬆啲

例如呢?

後期有招係silent時必收到仲魔(好似係)

減價未。

2邊都減緊

有啲魔迦具土滿個陣會好易入

減價都咁貴 早果排無人買 實體都係$198-$288

$288 好似好景樹皮仲有

真女神冇人玩
希望5好好睇睇 等真女神系列返生

依隻HD D畫面咁樣 又咁貴又真係好貴引新手入坑

邊到$198咁平

間野轉左價錢了

再有平麻煩係到講聲
未玩過想買黎玩吓

一出就買黎2玩 玩左一陣就頂唔順
又要刷lv 又要睇住攻略先識砌隊
容易難度又太易 普通又玩得好辛苦 搞到成隻game好似玩自己咁

古早既JRPG好多都係咁,
真女神既風格以當時黎計已經係復古返FC年代既,
以而家既眼光睇咪更加古老囉

本身諗住試下舊時代嘅神作 但舊時代嘅設定擺番落今時今日真係未必啱玩

啲模組咁撚醜樣既

我又冇咩覺得辛苦
反而夠難 打贏boss 成就感好高
本身有晒期望 知隻game難
同要buff debuff先得

JRPG心目中頭5

[League of Legends] [429] 科興疫苗啊

成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

唔好話真女神系列, PERSONA系都要好好用BUFF同DEBUFF先打到, 硬碰一定死

推

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

推push

好鐘意故事背景同劇情

但好唔鐘意育成玩法，好怕唔夠大佬抽就要重捉一堆惡魔+合成

睇黎都係上YouTube睇劇情算

我本身係P5R>真3>P4G咁打
P5R我都唔係好識D技點用
打完真3再打P4G，終於明打BOSS儲力再打好好多
搞到好想再打P5R

深界玩到想嘔，
可唔可以轉easy，
到打番正常故事迷宮轉番normal咁玩？

有啲興趣, 想問遲啲出個xx版包哂dlc嘅機會大唔大

應該唔會

我係
深界太癲
打boss轉返normal

回合制game多數都係上buff同debuff效益遠大於直接放技 有好多甚至你唔放buff同debuff根本打唔贏boss 例如八方旅人同勇者鬥惡龍 所以新手玩回合制好易中伏刪走晒d buff同debuff技搞到後面打唔贏boss

玩舊時代既RPG, 或者TRPG, 以至近代少少既MMO, 手機GAME都應該會知呢D+X-Y既重要性...

但係偏偏真係有人唔明鳩衝, 最後話打唔贏某某大佬云云...

我玩p4 p5真係好少用buff/debuff技
不停用弱點down人就算

呢種玩法係新少少既GAME先做到,
因為近代玩GAME既已經少, 會比心機去煲既人仲少
太難或者太麻煩可能會令人唔玩

咩驚都係上buff打怪嫁啦
難如bb ds都要上層屬性先打王

或者咁講, 現代大多數都係玩手機GAME, 出埋D神裝一係數字暴力, 一係PAY TO WIN,
戰術, 戰略, 置裝, 砌裝之類既少咗好多,

PC撚又贏

PC版有咩唔同先上個禮拜先啱啱入手...

內容就應該冇
可以mod/高畫質
會買多次

你都算神心, 我八折入都覺得overpriced, 又要買DLC

Confirmed

正
等左steam版好耐
希望atlus以後整多啲pc port

我都想
P3FES
P5R
真女神4

雷道DLC唔係對應全部地區
定價又係搵笨，打三折先算

好貴
P4G賣得好
搞到Atlus high大左
有discount 先買

真女神4係3ds作品,你真係想o係電腦玩呢d畫面??

我唔係畫質廚
P4G咪又係咁玩